我地成立左個鼠疫人道基金

希望大家傳俾大陸人知，任何有鼠疫病人只要確診感染，我們都會發放支援金，但我們需要廣東，上海醫院的証明，希望患者可先到廣東或上海檢查後，拿証明來拿錢

大把假醫生紙
btw 做咩幫支那人

Blocked

戇鳩

然後拎醫生報告出黎話支那鼠疫擴散